\chapter{Juárez Cruz Joshua}
Me llamo \underline{Joshua Juarez Cruz}, tengo 17 y soy de Tecamac, Estado de Mexico. Elegí Ciencias de la Computación porque desde muy pequeño me llamo la atención la programación. Recuerdo que en casa de mis abuelos teníamos una computadora muy vieja, pero con la que me pasaba horas jugando. Particularmente tenía interes en saber cómo podia crear mis propios video juegos. Con el tiempo esa pequeña duda se hizo más grande y me interese mucho por el mundo de la compuatción. Aunque al principio pensé en estuiar ingería, me decidí finalmente por ciencias porque me convenció la profundidad con la que se estudian los algorimos.\\

En mi tiempo libre me gusta mucho dibujar y sobre todo me encanta jugar video juegos. Recientemente no tengo mucho ti
empo para jugar, pero cada que puedo juego durante horas c:<\\
En este momento no tengo ningua mascota, pero siempre llevo conmigo una foto de la ultima que tuve, porque la quise mucho el tiemppo que estuvo con nosotros.\\
.




